香港人！你甘心比大陸武警打咩?

唔好正係focus 黑警

推！

推